柒婆可以玩班商家佬 點鬥?

除非個個都誠哥咁姐 唔通有錢唔搵咩 何況誠哥仲要搵到錢